Простые задания на понимание основ Java.
A. Даны два массива целых чисел одинаковой длины A[0..n-1] и B[0..n-1]. Необходимо найти первую пару индексов i0 и j0, i0 ≤ j0, такую что A[i0] + B[j0] = max{A[i] + B[j], где 0 ≤ i < n, 0 ≤ j < n, i ≤ j}. 
Время работы - O(n). n ≤ 100000.

B. Вычислить площадь выпуклого n-угольника, заданного координатами своих вершин. Вначале вводится количество вершин, затем последовательно целочисленные координаты всех вершин в порядке обхода по часовой стрелке.

C. Даны два строго возрастающих массива целых чисел A[0..n) и B[0..m) и число k. Найти количество таких пар индексов (i, j), что A[i] + B[j] = k. Время работы O(n + m). n, m ≤ 100000.
Указание. Обходите массив B от конца к началу.

D. В круг выстроено N человек, пронумерованных числами от 1 до N. Будем исключать каждого k-ого до тех пор, пока не уцелеет только один человек.
Например, если N=10, k=3, то сначала умрет 3-й, потом 6-й, затем 9-й, затем 2-й, затем 7-й, потом 1-й, потом 8-й, за ним - 5-й, и потом 10-й. Таким образом, уцелеет 4-й.
Необходимо определить номер уцелевшего.